<tt xml:lang="en" xmlns="http://www.w3.org/2006/10/ttaf1" xmlns:tts="http://www.w3.org/2006/10/ttaf1#style"><body><div xml:id="captions"><p begin="00:00:00" end="00:00:02.9">Bueno Marito, necesitamos que recapacites el tema de la sede</p><p begin="00:00:02.9" end="00:00:16.5">Hablamos con los pibes y nadie se va a cagar mas. Ademas nos queda geograficamente de 10. Las otras sedes estan controladas por mujeres y no bancan el juego y el vicio.</p><p begin="00:00:16.5" end="00:00:23">Ok, podemos volver a mi casa. Ahora vamos a comer que el strogonoff de Lucas ya esta largando un olorcito barbaro</p><p begin="00:00:23" end="00:00:29.5">Marito...me parece...</p><p begin="00:00:29.5" end="00:00:39">Me parece...que lo que te estas fumando es otro pedo del gato, se tiro un silencioso</p><p begin="00:00:39" end="00:00:50.4"></p><p begin="00:00:50.4" end="00:1:0">Que se vayan todos menos los socios fundadores</p><p begin="00:1:0" end="00:1:9,6"></p><p begin="00:1:9,6" end="00:1:15">Tengo la nariz quemada, ya no distingo un pedo de comida</p><p begin="00:1:15" end="00:1:21">Le tuve que mentir a la nena y decirle que el hamster se fue a un retiro espiritual</p><p begin="00:1:21" end="00:1:25">Encima no estoy ganando mas</p><p begin="00:1:25" end="00:1:30,5">Juegan mal, pagan cualquier cosa, asi no se puede</p><p begin="00:1:30,5" end="00:1:36">Esta de moda clavarme manos indignas parece, ya no es solo chimpa</p><p begin="00:1:36" end="00:1:38">Pero acaso nunca le tuviste fe a un par bajo y clavaste full</p><p begin="00:1:38" end="00:1:41,8">Como vas a ir all in con un par de 5, eso no es jugar !</p><p begin="00:1:41,8" end="00:1:43,5">Pero el 5 esta de moda</p><p begin="00:1:43,5" end="00:1:48">Chupame la pija</p><p begin="00:1:48" end="00:1:51">Encima ahora parece que todos buscan ganar asi</p><p begin="00:1:51" end="00:1:59">Se perdio la escencia del poker</p><p begin="00:1:59" end="00:2:3">Ya muchas cosas estoy tolerando, soy un jugador profesional !</p><p begin="00:2:3" end="00:2:8">Limpio las cagadas de Austin, Charly pelotudeando con el celular</p><p begin="00:2:8" end="00:2:12">La rana de mierda da de abajo</p><p begin="00:2:12" end="00:2:21">El perro es un fantasma, entra en 2 manos toda la noche, viene a calentar la silla</p><p begin="00:2:21" end="00:2:33,5">Me tienen podrido, ya no se como ponerle onda</p><p begin="00:2:33,5" end="00:2:41">Nadie pone sede, son unos dominados</p><p begin="00:2:41" end="00:2:46,7">Estoy cansado de remarla solo como un pelotudo</p><p begin="00:2:46,7" end="00:2:52">Uds eran los fundadores, donde quedo el espiritu del grupo</p><p begin="00:2:52" end="00:2:57">Se jugaba bien, se apostaba con inteligencia y coherencia</p><p begin="00:2:57" end="00:3:6">Tranquila, seguro esta nervioso porque el Merval se hace mierda y Dupont es un cabaret</p><p begin="00:3:6" end="00:3:10,5">Me voy a juntar a jugar a la vecindad</p><p begin="00:3:10,5" end="00:3:17">Esos son si que son buena gente y juegan</p><p begin="00:3:17" end="00:3:23">Son un poco mercenarios</p><p begin="00:3:23" end="00:3:31,5">Pero al menos no se tiran pedos toda la noche</p><p begin="00:3:31,5" end="00:3:44">Y si se los tiran pedos, son sin olor y sin ruido</p><p begin="00:3:44" end="00:3:49"></p>  </div></body>
</tt>